[AVENGERS: END GAME]其實成套戲最大功勞係佢（劇透）

劇透！

其實應該係隻老鼠
喺㗎van 仔入面亂咁爬來爬去
HI到啲制先返到ANT MAN出黎
如果唔係嗰隻老鼠
佢應該永遠俾人困咗喺量子領域入面
就唔會諗到「時空盜竊」呢個方法
成件事就唔會發生
佢哋就會永遠困係一個痛苦入面

迪士尼吹奏老鼠

毒撚無人覆

真，好彩goose未見到佢

米奇老鼠黎

咁都俾樓主發現到